阿雪對波彈左出黎

原來只係一年前

假的真不了呀大哥

又係呢啲大波衫加厚墊

生左BB啦

lm

又係？

一街港女都咁著，咪話又係囉

真係成個波咁